[請多多入場支持][本地足球] 2016/17 港超、盃賽、季後賽及港隊討論 (92)

今季港超參賽球隊：
XXXX、傑志、南華、XX南區、香港飛馬、九巴元朗、理文流浪、和富大埔、港會、標準灝天、X&XXX

足總盃：
2017-5-14 傑志 vs 南華 旺角大球場 15:00 (OnTV現場直播)

香港隊：
港隊友賽：
日期 對手（主場／作客）
2017-06-07 vs 🇯🇴約旦（主）香港大球場

港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）

2017-06-13 vs 🇰🇵北韓 （主）香港大球場
2017-09-05 vs 🇲🇾馬來西亞 （客）
2017-10-10 vs 🇲🇾馬來西亞 （主）
2017-11-14 vs 🇱🇧黎巴嫩 （主）
2018-03-27 vs 🇰🇵北韓 （客）

港隊U23亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（賽會制／由北韓主辦）
2017-07-19 vs 🇰🇵北韓 17:30
2017-07-21 vs 🇱🇦寮國 14:30
2017-07-23 vs 🇹🇼台灣 14:30

港隊亞少盃外圍賽 (U16)
主辦國 待定
2017-09-16 vs 🇹🇼台灣
2017-09-20 vs 🇲🇴澳門
2017-09-22 vs 🇧🇳汶萊
2017-09-24 vs 🇰🇵北韓

港隊亞青盃外圍賽 (U19)
主辦國 待定
2017-11-04 vs 🇰🇵北韓
2017-11-06 vs 🇦🇺澳洲
2017-11-08 vs 🇲🇵北馬里亞納群島

各級亞洲盃外圍賽香港國家隊分組抽籤：
男足 🇰🇵🇭🇰🇱🇧🇲🇾
女足 🇰🇷🇺🇿🇭🇰🇮🇳🇰🇵
U23 🇰🇵🇱🇦🇹🇼🇭🇰
U16 🇰🇵🇭🇰🇹🇼🇲🇴🇧🇳
U19 🇦🇺🇰🇵🇭🇰🇲🇵

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘1年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : 上海申花(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘1年 - 福保羅 : 深圳宇恒(中甲)

未知 - 周緣德：台北皇家蔚藍(台甲)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Rochester River Dogz FC(NPSL,美國第四級)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

簽1年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

FM 2017 香港轉會及數據更新 V0.1

-最新轉會、合約、及球衣號碼等
-採用官方球員、球會、比賽名稱
-加入香港傳媒
-新增港甲至港丙，取消聯賽杯
-更正球隊所屬的球場和隊長
-較真實的球隊預算
-提高球探的搜索能力
-球員職員能力根據現實修正(可選)
-部分飛馬球員暫時取消註冊(可選)
-減少出現過強的假人(re-gen)(可選)

使用方法:
解壓後將檔案放到Documents/Sports Interactive/Football Manager 2017/editor data

有無人覺得521化妝太濃？

明天去mk場俾錢

又唔係犯法又好波過你
點解要出你先

狗志搞開業餘波

推

做PR差唔多

專心足球好嗎？（牛丸，2013）

I mean佢本身已經夠靚又年輕，唔需要化咁濃妝

同cannybb一樣

好j咪得

無追post，院友9527又病發？

你去搵soso喇

法叔隊贏左權健
睇嚟大簡好快被炒

kilama最後半季, 港超想簽依家可以傾了

終於旅遊完

兩年冇踢波應該R唔到東南亞貴價合約

天津個 cv 應該幫到佢呃啖飯食既

東南亞貴極咪俾100k佢, 返香港R 6,70好過啦

你地咪撚嘈嗱

狗志落地獄

on99星期日考試 聽日無得睇

炒左大簡可能下一任會重用基藍男呢

話佢打假波都算係讚賞, 起碼教練覺得佢能力同比例唔是正比

留名睇基藍馬冇得踢 kim繼續俾佢正選出場

希望林志堅下季可以大爆發

一定唔會啦
上次東亞盃都冇選佢
同埋香港隊真係唔缺中堅
有法叔羅拔圖金里奧羅素

屌你老母依家搞緊職業聯賽呀 你地班東狗同弱智佬仲以為依家係港甲港乙丙咩 輸左就係咁話咩假鬼 屌你老母難怪香港波仲全華班開始就收皮 就係因為有你地 個時未有英超精工班主就建議香港行職業制真係超英趕美呀D思維 就係有你班廢柴垃圾球迷班主搞到香港依家排名又仆街成績又仆街 下年踢多年亞冠就無啦 變到得返0加1 到時唔洗鬼啦 直頭無人搞波添啦 個個去返業餘最撚好 搞乜野波呀屌你老母

冷靜

收皮啦9527 你答撚到乜撚呀 屌爆你老母 自己唔夠人黎就瀨呢樣個樣 出晒口術 人唔笑狗都吠啦屌撚穿你個濕鳩西

新人留名

成個星期無港超睇，一時失儀sorry

排到頭位哦

仲未屌東方添
東方食撚屎啦 狗志屌你老母

東方食撚屎

權健個龍成個閪仔咁

聽日場波 大頭 山度士 李健和講

你呢排是咪好得閒
po又追到又有番圖

巴打練耐性功力未竟
利申棄左9527功

無買飛，驚聽日去到無飛，點算？

唉屌條單T斷咗 以為有邦仔 始終係大賽
山蛇完全係打天才波 不過勝在係前南icon
又可以聽想當年 同埋同和哥大鳩頭互洞

大把貨

朱基深信球隊表現失準責任主要是球員：「最令我不解的是，有些球員眼中沒有火，不停找輸波藉口。好像輸給大埔，你又說他們排出7個鬼（外援或入籍兵），上場對傑志我踢到70分鐘便想叫球證吹完場。喂，你效力的是南華會，過去南華落場比賽便一定要贏；就算我以前踢傑志，全隊心裏只有贏波的信念，目標便是冠軍，落場時對手感到你怯，我們自然便會輸。」

人說足球場上定勝負，三分技術、七分意志，從前少林寺每逢落後都會頑抗，即使朱基不是南華出身，亦感受到那種球場皇霸的氣勢：「以前看南華比賽，每到70分鐘全隊都像變了第二個人，即使落後0：1，最後都會聽到球迷說『又係歐偉倫』等反勝的說話，贏得雖然驚險、但絕對有說服力。」現在失去的不只是南華精神，更是隊內對自己身份的一種認同。

南華要尋回班霸氣勢

「南華精神從來都不怕任何人，你踢得南華便要承擔壓力，不然你只可以於細會中浮浮沉沉。為什麼我們訓練集中研究對手戰術？你想想，巴塞隆拿會不會研究對手的踢法、永遠只得他的對手鑽研如何阻止美斯入波；我相信皇馬對巴塞時，兩隊都只會專心踢出個人風格，因為兩隊的民族性強、尊嚴上不容許雙方認低威，我相信本地球隊裏強如南華亦必須這樣。」你或許不認同朱基的說法，但這正正是一支效力班霸的球員應有的強勢、過去南華那種唯我獨尊的班霸本色；論場上表現，朱基絕對有資格說出這番話。

大埔跑狗半場發威

main point

我就唔撚信

巴塞真係唔會研究對手踢法？
唔好玩啦

有冇人有
香港足球會Citi國際七人足球賽
個時間表同賽程

條問題係咩

聽日幾點正式開閘入場？1:00？

no question

1 and half hour before the match

皇者南扯旗 小傑狗不舉!!

睇下佢聽日考唔考順啦

其實香港依家D 球員係心態有問題

26/5 咁遲先開波 又只係得名人賽

friday

一日幾錢?
160蚊?

Friday free, one day $160, 2days package $300

樊遲請學稼，子曰：「吾不如老農。」請學為圃。曰：「吾不如老圃。」樊遲出。子曰：「小人哉，樊須也！上好禮，則民莫敢不敬；上好義，則民莫敢不服；上好信，則民莫敢不用情。夫如是，則四方之民襁負其子而至矣，焉用稼？」

係香港都唔會咁hea啦

黃創山建議外援下限

成日覺得麥基本身真係一個人辦，so call 都叫入藉兵，仲要真係屎波
但係土炮無一個有佢既體能，如果梁大佬有麥基既體能，佢踢左閘都可以係香港踢到卡路士咁

子厚巴打 D 中文根底真係好深

有點貴
留喺屋企睇youtube算

佢中文5星星

公開試高分都可以中文低能，但子厚兄真係出口成文，呢D 根底真係陰莖陰莖

香港所謂回歸盃都冇呢d match up

7月22日 - 車路士vs阿仙奴 @北京

mk

agger 老實講句係得香港踢波鬼/假鬼/入藉兵勁極有個普 你連佢地打唔過憑咩帶起香港

咪單單打打好喎

吳彥祖

冇場練波咪操大隻，操體能囉，呢d唔洗用場先操到架

假鬼d技術真係大部分好過土炮咩？又唔覺喎，係體能同身體質素好過土炮姐，踢中堅唔夠假鬼高就冇辦法啦，但442夠唔夠高啦，以前又咪踢清道夫

唔係話要批鬥新一代果堆，但成日怨天怨地都冇辦法，冇出場機會？轉去細會囉，但你又唔捨得大會份人工，咁你嘈d咩姐

你似吳彥祖喎

Mckee土生土長咪又好過呢代
賴乜姐

我都決定封9527了

仲温緊書。
屌你老母編埋連續3日點温呀。

表示6日考5科
但已經考哂

你仲癲過我
3科都覺得辛苦

9527本身就政事台癲狗黎

屌那星

足總推遲一年實行禁假鬼，出爾反爾，成件事閃閃縮縮，完全無向球迷交代，錯哂
我frd話除左球星台節目，又無人發聲

我國多操練，大有進步

上個post 有手足話香港可以打343, 咁可以點排

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

山度士連雙方球員名都唔識

我島

又一位同志棄功

青山

我最差試過一日兩科，仲痴撚線，第一科索性唔溫，好彩 -6 C+ 到
第二差係 5 日 5 科，仲要有科係星期四晚考完星期五最早個 timeslot 再考，有幾個同學宗性屈蛇係我間房訓第二日落去考試算

我成日反對將假鬼當外援就係，有得同假鬼練波都踢到咁，無假鬼同你鬥波阻住你個位，你咪 hea 到變肥軒同葉頌朗咁?

麥基既體能關真䓍場咩事？

人地好似另外有練開跑，踩單車

香港有幾多球員會咁做

南華個班操完落CWB飲珍珠奶茶

我以前踢校隊，明明屎波都有得踢，就係泳隊出身，體能最好，可以不停跑上跑落。咁先呃到個位返黎

大佬練完波去賣菜

罐裝飲品比唔比帶入去旺角場

唔比

1點定1點半開閘入場？

Should be 1330

未買飛

樊遲請教種莊稼。孔子說：「我不如老農。」請教種蔬菜。說：「我不如菜農。」樊遲出來。孔子說：「樊遲真是個小人！領導重視禮法，則群衆不會不敬業；領導重視道義，則群衆不會不服從；領導重視信譽，則群衆不會不誠實。如果這樣的話，則天下百姓都會攜兒帶女來投奔你，哪用得著你自己種莊稼？」

唔明

條腿

小弟不才，試解一下

孔子話我雖然係老師，但唔係乜柒都識，樊遲你條撚樣，明知我唔熟種野你都要係咁問我點種。我屌你老味咩，一個好既大王，守信守義，到時所有百姓都黎投靠你，唔駛你種野都只然有農夫種野。

飲茶，希望趕到返屋企睇

肥軒有場出難過南華贏5-1

感謝讀者保贊.馬列錫提供笑話
本po將送上話你on9驚你褸一件致謝

肥軒今場有波入我鹽醃JJ啦

送禮勸召喚

廢老發老脾

要倒落杯度

肥軒踢深水埗果季真係好眼前一亮 點解而家會變到咁

有d外國球員成功唔係冇原因
如果香港嗰班後天都唔努力，咁真係冇人幫到你

山寨王，志止於此，完

睇香討post 睇唔過眼d 五毛係甘踩香港波吹奏大陸波,留左句言叫他地返大陸睇飽他,甘就比人block左

旺角開始多人

何苦呢

我修正
睇香討post 睇唔過眼d 五毛踩香港波吹奏大陸波,留左句言叫他地返大陸睇飽他,就比人block左

聽港波佬，又'系果D政府管唔應該衝落場

但意大利都政府管，一場半場係咪真係要屌？

個班食古不化既就咪撚理啦，
永遠覺得墨守成規就最好，邊個突破個框框就係仆街

系你老母
扣你50分
認真返 衝入場同政府管有咩關係？
就算真係衝入球場，到時自然會有法律制裁佢嫁啦

買飛開始有人龍

仲有冇特惠飛？

中超？

有冇highlight

應該係預備組

Btw, 琴晚同女老闆大戰完，採陰補陽， 精力十足，大發神威

7-3

歐沖歐沖 得到士哥 領隊退位

yes,中超預備組

排長龍

岩岩李惠堂排我前面

農曆七月好似未到都咁猛既

幾點入得？
1點定1點半

我宜家排尹佬後面，佢同大頭仔嗲緊

我約咗重炮一齊坐

耀冲看来要弹起了！

他很聪明，晓得机会来了，曼萨诺刚来球队对每个人都在慢慢认识，他在给曼萨诺加深映像，其他几个球员也是，预备队太残暴了，犬贱表示心里苦

原來已經27歲

賣飛個位係入面呀

如果今年都入唔到大名單可以收皮啦

買左了

等入場呀
岩岩李惠堂問我睇戲邊套好
我即刻答佢 睇戲要睇梅蘭芳 睇波要睇李惠堂

今季都無得出就番香港啦

語癌

當東方無到

其實點解練波可以唔駛戴pad 想知好耐

小傑不舉

歐沖FC 7:3 基藍馬朋友隊

早就應該番香港啦

用鞋底踼波唔洗pad

我見到好多人 你地睇唔到咩
早啲入場 一陣冇晒飛

曬到傻有冇人會挑戰大鐘底

定係睇李惠堂個後代 李私煙

頭先入面售票處真係有人龍排隊

感覺呢幾年浪費緊足球生命

老實講，係
但外流就係有風險
所以有人寧願留係香港呢個comfort zone

樊遲請學稼，子曰：「吾不如老農。」請學為圃。曰：「吾不如老圃。」樊遲出。子曰：「小人哉，樊須也！上好禮，則民莫敢不敬；上好義，則民莫敢不服；上好信，則民莫敢不用情。夫如是，則四方之民襁負其子而至矣，焉用稼？」

點解有咁多疑惑
樊遲一向專注農業，但孔子認為治國要靠仁義，所以佢覺得呢啲相對冇咁重要，如果國家重視禮教一樣可以吸引民眾投效，樊遲玩耕種係無謂。
（當然我唔同意孔子咁諗）

至於我呢到嘅意思係
練波啦仆街，你種完菜就會踢得好咩梁XX

以佢水平 浪費到30歲番黎香港都有3、4年踢

老實講 如果冇走可能都係渾渾噩噩
而家起碼見識多好多先 成個人都成長咗好多

種野事小，治國事大，係志氣問題

理解錯左小人個意思

其實意思都係笑佢眼光唔夠廣闊姐

我竟然估中意思

七年，其中夺得五个职业联赛冠军，两次一年三冠王，（未计今天的足总杯决赛，有可能是三次三冠王）！今年失球最后少到个位数！8球！！！！！还没能入选最后名单！我还要怎样努力？呵呵，我可以申请载入十万个为什么，或是，吉尼斯奇葩记录吗？#可能也只有香港职业联赛会这样吧！#奇葩！ #还是拿不到最佳

係中後場勁姐

好酸

上年就實至名歸，今年條中後場線強翻，真係好難支持佢

喺九龍塘見到chris

總之今年一定冇理由係中國fai囉
有個位數 📺有不失球紀錄
你失個20幾球都有資格 ？

膠鵬？

選明星嘛上年聯賽表現咪又膠鵬>dllmch 好彩有香港隊表現頂住
但今年

國學大師

阿鵬

小🌼：
虽然球场上我们是对手，但我们首先是哥们，朋友，同乡！我为他感到不公平，他在香港踢了十几年，在球队成绩最好的这几年里，甚至一次最佳守门员都没拿到，我真觉得不可思议！特别是这个赛季，球队拿到两个冠军，自己又是赛季所有守门员失球率最低的，这样的数据跟表现竟然连最后决选的名单都不能入围，这种明星选举意义何在？阿鹏虽然不是现时香港最好的守门员（最好的一定是叶鸿辉）但再怎样也是杰志的正选，港队的二号门将，又有成绩跟表现，难道这样都不能拿到最佳守门员吗？如是只看球迷的数量有多少，那我觉得这种明星选举有些可笑，不公平，不公正，没有意义！王振鹏是我心目中这个赛季的最佳守门员！请大家仔细想一想，香港球坛是否欠王振鹏一个最佳守门员的奖项呢？

？？？

以表現計，破不失球時間個個仲要唔係強隊

希望阿鵬一陣唔好派膠

南區唔算強隊
咁排南區後面嗰隊傳統班霸呢

膠鵬今年神救我印象中得銀牌最尾救出基雲奧尼球波

我frd問左，王6c話會關住，之前佢都係oncc寫過文

13/14 豬daddy 不敗奪冠都輸比cow sir啦
14/15 摩連拿 三冠又輸堅爸

自膠
足總盃應該會繼續出Cambridge

啊him la this season

今日夢遺了

下季仲要打亞冠

東方都話仲有葉鴻輝撲左好多球

陳七心繫傑志

足總要向球迷交代

sure,good job

真

當年佢同鵬隻秋

true, 好彩連燈仔醒姐

又話人心術不正 介票可恥

雷動計劃冇提過膠鵬

傑志件粉紅衫即場買有無平？

民間投票咪又係佔得三成
係咪啲老細傳媒投哂中國廢啊

如果最尾謝德謙當選
係咪應該要分返半個獎比鵬哥🤔

矛喇

點解預備組會殘暴？

講緊邊個

子路從而後，遇丈人，以杖荷蓧。子路問曰：「子見夫子乎？」丈人曰：「四體不勤，五穀不分。孰為夫子？」植其杖而芸。子路拱而立。止子路宿，殺雞為黍而食之，見其二子焉。明日，子路行以告。子曰：「隱者也。」

老老實實，唔係佢夢遺，Alex 未必要出黎生命射球，可以狀態好小小既情況下打現代，可能個結果已經唔同左

仲未計佢對現代快開，搞到比人入波先

始終牙輝有亞冠光環

好多球員即刻出po撐鵬

快報，pop up store 仲有主場 size L

踢預備組嘅人廢d

好期待足總盃

半場既附加賽抽籤

得罪講句今季傑志出哂陳嘉豪都失少過10球啦

yes

今年亞冠有咩光環可言

個個搏表現，打生打死

有狗志淆然受靶之餘 佢仲有場motm, 起碼少啲人屌牙輝先

仲要換左教練，今季有無機會都係可能靠呢場

輸得最多果場係踢得最好

有預感朱sir今日120分鐘會換牙鵬出黎證明自己

淆92 咩
Cambridge 十二碼往績幾好

true
其它幾場有失誤

輸比中國輝係幾唔抵，但係一諗起亞冠外對河內個兩球

籃球部黎撐場

《詩經．國風．鄘風．相鼠》
相鼠有皮，人而無儀。人而無儀，不死何為？
相鼠有齒，人而無止。人而無止，不死何俟？
相鼠有體，人而無禮。人而無禮，胡不遄死？

大頭無講錯喎
山度士都提血統論

放心 唔會

冇出點派呢

你唔踢semi final點踢final

恭賀晨曦足球隊勇奪今屆2016-17甲組聯賽冠軍

好似係
王6c 出過文話傑志零本土陣容

如果英屬時期 三林一早踢到港隊啦
相反山度士支屬時期都隨時代表唔到港隊

洋巴又閃爆球場

每一場d精華應該要好似元朗對南華果場咁收埋現場聲先正架嘛屌你

sandro

會然JB請找數

成隊南華最有心仲係會成場跑得37歲朱基

有無可能有貴州預備組精華? 歐沖入兩球咁堅

表弟勁過主席

晨曦冠軍

youtube有8000人睇
fb有2000人睇
5000人入場

歐沖翻南華啦

no
去飛馬揾羅生，神之子

油渣sponsor升班

日本仔下半場隱曬型 朱基打埋佢嗰份

緊係去阿積士

上半場咪一樣隱型
派路生好多

btw 得華度斯自己一個攞國旗好老尷

有乜理由換派路都唔換日本仔

問狄恩先知

東南傑三隊教頭邊個最廢

係咪外援換外援

豬牛都有小小戰術
狄恩連球員位都放錯就算鳩數啦

港超限你場上可以有任何四個外援就得
冇話一定要3+1

Salute to Bojan and komazec

有咩咁驚訝 唔同自己隊友都唔幫咩 阿柒夠幫過76勇嗰啲講野啦

咁迪欣又on9喎
Kato全場都沉

派路好似傷左，好似

高美斯慶撚到………

家陣南華竟然係靠個老將朱基carry…

都叫有火

南華俾張生搞衰哂

恭賀晨曦足球隊勇奪今屆2016-17甲組聯賽冠軍
油渣

南華 係現場睇

南華一場過士氣波勁過東方多多聲

有黃在身

南華執執兩閘位先啦
出波都出唔掂

大佬啲傳中離譜到

場外有人帶俾佢嘅

唔撚想再見到大細佬踢閘

唔想再睇大豪踢波

左閘要收番張峰啦

今場南華輸好合理 傑志兩球波都係輸南華條防線 不過球證真係太垃圾 場波可以由64波變係82波

賓菲加[pink][size=1](澳門)
好葡萄牙

最後又換mk聰落閘位浪費換人調動

未必收，佢跌哂watt

南華條中場仲要靠朱基 不如簽番陸志豪

附加賽決賽雙南對決啦

我翼嚟，閘位打得差

但係你d出波

Old news is so exciting....

其實skchan閘唔差 表弟呢d波可以打正選 都係個句 放撚d閘出去 買梁兩個就算

用你打左翼換左羅好過

少爺打右閘夠定
不過防守能力一定差過表弟

本身諗住搵膠鵬啲相出Po
點知就見到呢張相

michael心諗又返去？
不了

5,083人
等你地仲話得3,000

少爺 is a joke
無左佢打得好好多

果陣舊登有人開post話有風化案

根本大會既閘位全部都有問題係傑志唔用本土先搞得掂

9527係咪食飛尾

？？？

Source?

有無球員入場時
南華fans區齊齊舉紅色毛巾張相

343

出mk聰就係貪佢出波好過少爺，點知

季後賽抽左未

20號東南
21號巴士打毗

估唔到幾多人舉

如果南華搞返好，個球市一定好

係咪有人要食飛？

我有份舉
所以想要番張相留念
明明見下面有好多人影相

官方實有既

下季俾番大佬打防中 細佬中堅 大豪退休啦

上fb見過好多page都無
可能要再等吓

支持大南華教訓小東方

有冇入籍時間表

南華今場踢得好過東方

梁大佬最佳位置係後備

狗志

地球聯合軍 再為南華出動

大豪過黃馬啦

係街市賣菜

南華攞今場表現黎踢應該贏到東方掛

傳

如果下季南華有新足主有能力大攪既，
我支持南華打亞冠外

洛迪古斯啲少爺波，隊波下風佢就冇用，隔離仲要係麥基康廉，相反高美斯肯衝肯撞，就算第一點攞唔到，往往隊友都係第二點截到波，美斯+派路+架仔+左羅好快follow

黃馬？黃大仙？

有咩有質素嘅本地球員南華可以簽

黃馬

真心可以調左羅打閘，抄343

南華黎到季尾終於唔西
下場大炒佛山

442回歸

大佬依然西

保贊 朱基 高美斯永遠支持區

會唔會比辛祖妹妹下妹到個足球先生返黎

暫時支持

1000東狗 被 5000 地球聯合軍 擊殺
諗起都爽

我覺得佢打得好
佢本身就廢
有咁既表現已經算好

見到保贊有改進

見南華有番功勢好安慰 輸後防真係冇計

防守ok，係下下尻俾

方培鑫同東南雜種成班係門口看台柒下柒下帶風向

想叫人衝 但成班傑迷無行動
之後嬲撚到上塊面

南華 vs 東方
#giveme5000

未來可能入籍兵
2017：丹尼，佐迪，列斯奧，基頓，中村，美高
2018：基奧雲尼
2019：謝家強，迪基圖，迪高，美路史拿域（唔肯定）
2020：保羅，林柱機，杜馬思，勞高，盧斯安奴，費蘭度
如果冇走系列：
2014：基奧雲尼
2017：蘇沙
2018：迪亞高
2019：利馬

佢肯認真踢既話
冇野要改

左羅右羅

傑志對住南華四個
係得大佬算係有肉食
下半場尾段無埋

R沖

簽個中前場啦屌

睇住朱基bb抽筋繼續好撚感動
南華名宿

豬屎捧盃都唔識笑

衝咩 邊個嬲

FF

國仔 美斯 派路
左羅 少爺 謝四 架仔
細佬 拳贊 細豪
阿輝

:
R沖葡國波，賓菲加(澳門)

朱基攞MVP傑迷有冇拍手

佢對五件既仇恨唔會比擁南低

唔出奇

傑志贏波係開心
但見到朱基咁搏都冇隊友幫
係有啲心up

衝落球場
完場後大叫（雖然成班傑迷落晒黎 但無做咩大野）
之後方培鑫同佢幾個東方死忠嬲撚到企起身大叫傑迷衝
惱羞成怒

到底做咩事??
我聽到好嘈，但完全睇唔到咩事
同埋完場個時又好似有個阿姐係度鬧打氣團，但又係唔知咩事

門口看台有打氣團咩
淨係知有個南迷阿姐不滿成班東狗

希望啤梨快啲復出，細榮上山教南華

個班東狗柒撚到後面的鬼佬狂笑

一入波附近起晒身

唔係門口看台，係界限街個邊

大豪、柒爺、盧12回塘回得咁勁朱基仲搏到最後一刻

out細豪
sean退後一格
買個新CM就差唔多

佢應該係梅開二度個個黎

東迷係咪嬚未柒夠

今場無左聯合軍其實南華打氣重大聲過傑志

咁樣出實輸
兩隻翼衛防守力係負

上半場個球入就1-1

架仔回防仲快過梁大佬

你傑志343起碼防守轉陣式係433
都有5-6個防守球員
而家個陣兩翼咁弱同軟
實死

你啱
乜香港有勁嘅WB咩

正常

大豪今場算係咁啦
今季來講

傑志今場有啲wfc感覺

咁樣飛機
勤力搏返黎

差啲入波

唔關勁唔勁事
呢對翼衛連基波出波都未做到
點計回防

直播個咪係咪放喺南華球迷區？

好出奇咩
你唔係真係以為傑志果班好過東方班廢柴團好多下話

冇啦，解圍唔清脆已經代表佢就快收山

禾果 美斯 日本仔
港威 謝四 少爺 新右閘
細佬 保贊 新中堅

唔係
個個係本身個cam 個內置咪
佢對面，兩邊龍，阿四放一個

真心以為係

其實最好搵個左腳防守球員俾343
咁係防守調位 助攻出腳先順腳

阿國 美斯 日本仔
港威 少爺 謝四 表弟
張峰類 保贊 細佬

南華班人認真打氣KO晒其他所有香港球隊啦
係隊波西連班球迷都西埋一份

今日坐界限街，都感覺靜過傑東個場n倍

呢句真
南華屌人特別大聲

咁本身傑迷緊張會倒灶
咪唔咁大聲

果陣有某隊藍色隊出去打亞協主場變作客

志堅可以翻德國抖暑

有

黑哨 同 屌你老母無得輸

俾son 吊打機會都無？

今日少咁啲後生，始終撞正母親節。
同埋鍊啲打氣太廢，所以有對比

仲表弟 落山啦

重現14區雄風
屌你老母響震旺角

學恆大咁拿黎做常規口號啦

南華好，香港足球好

今日係呢近十場界限街最細聲既一場
平時我同班fd都會打下氣 但今日唔知點解硬係冇咩氣氛

南華唔該換外援la diu
雞卡路士
艾華、日本仔可以諗下留

南華迷今場真係

真心 南華放表弟可以收皮

南華做得番起，肯定多好多人留意香港波

we miss u 羅生

成日有種感覺艾華就當本地

我怕下季傑志亞冠打氣又係咁咋 輸番球果陣真係完全無聲出

有隊紅色隊送左場西波畀幾千位球迷

藍色都有送過

呢方面打和

中場休息時，足總CEO薛基輔為季後附加賽抽籤，將會由東方對南華、元朗對南區，其後薛基輔透露下季港超有意以加至12隊，如果港會想申請留班會考慮

傑志中場黃洋來港發展及生活多年，早已習慣透過電話祝母親節快樂，他說：「媽媽不是那種不太喜歡收禮物的人，連智能電話沒不用，又不喜歡拍照，所以每年的母親節也不會買禮物送給她。今年和以往一樣，在母親節當日會致電給他祝她母親節快樂。」
新聞噏乜鳩

日本仔咁撚垃圾
雞啦

長春0：1滿州

又留隊廢隊搞尻我埔

好似愈打愈有喎

6月頭confirm下屆參賽球隊pls

屌你老母Ceo踢走畜力呀

波樂無窮老靜都話港會有機會留級

有小小難度

同派路，美斯夾得幾好，頭先仲有球跑得快過大佬幫佢補位

點搞法

係咩？將軍澳呢咁？南狗靜到聲都聽唔到

今場真係近期傑迷最細聲既一場
我覺得好可能係贏左聯賽鬆懈左

林志堅拍埋去，真係高一班
好多下都過到，控波有勁

佢應該又係果D隊友好佢更好
隊友差佢更差果班人黎

有兩條廢老同鬼佬對罵好大聲架

不過得果兩個囉

點解畀黃洋捧盃

其實傑志又有幾大聲，咪又係尾三，大家都唔叻，打和啦

猶記得當日比人笑圖書館
今日夠膽笑東方圖書館(其實自己又唔係好好多

今場隊長？

傳港會考慮緊留級

比強隊刷數據用

今日最爽係南華區齊心大叫
屌你老母5件!!!

洛迪古斯傷完亞冠好廢

幫垃隊包底

朱基續左約未?

其實南華踢番反擊咪幾好 艾華一出黎 放波上去佢去跑 之前d波打控球 又冇組織 踢到咁上下就燒味 最on9係兩邊閘一尾清波 冇上去進攻 接到都係9斬

不嬲大豪表弟大佬垃圾車都係踢炸彈

依加係笑得起wo

我附近d人係咁叫傳比艾華得架啦屌

足總想點其實

即係下季一定有12隊

重點係有sean 一搶到即放上去 之前d波 慢冇組織冇空間 艾華變垃圾

graddin Yang

?

cheer up

南華買卓耀國啦屌

羅梓同條女

將軍澳嗰場仲大聲

呢個真

不嬲都唔會好好氣氛 上個禮拜叫做出人意表 今日傑迷同平日既傑迷差唔多即

搞咁多隊有乜為 留d垃圾隊喺度拉低成個grade

上場有聯合軍齊撐傑志。。。唔同d
加上南華本身有打鼓 聲就大d
而且今場有2邊打鼓

係得東方有打鼓都咁細聲

顏卓彬黎

今日球證表現團結一致南華迷+反傑球迷
所以南華區聲勢唔細聲

比較返之前比賽 今場南華打得幾好 只係輸球證

推到有相為止

濫竽充數 on99 好撚想打人呀

今日行開行埋見到好似係志堅個gf 係咪德國妹黎？ 大隻得黎又幾正咁

聯合軍個場東網零收音咁濟 無得聽番

//前港姐冠軍楊婉儀與丈夫及其他生意伙伴合資開辦，講明「關注雙非童長途跋涉跨境讀書」，標榜優先安排雙非兒童就讀的Golden Gate國際幼稚園暨幼兒園，原來新年後已結業，據指幼稚園涉及不少金錢糾紛。

但幼稚園結業未有打擊楊婉儀辦學的雄心，她指將與美國太空總署（NASA）合作辦學，取名「STEAM」，似乎十分強調科學方面的傳授。//

高登基

林志堅（右二）贏得職業生涯首個聯賽冠軍，他的女朋友（左）、父親（左二）及妹妹（右）亦有入場支持。（蘇子暘攝）

去香港電台聽

頂記錯佢兩個

下季升兩隊？

朱基未有透露來季去向，但他強調未是時候引退:「如果37歲阻住其他人發展，不如睇我榜樣跟住去做,。我仲想踢，除非冇人要。」

「朱基」寄語陣中小將先做好自己:「唔好聽咁多側邊人指指點點，邊個落場唔想贏?不過踢得強隊就唔可以畀時間走，一嚟到就要話畀人知你得，唔得就要畀人踢走。踢南華就預咗一定要贏，但孭住呢種心態盞死。」

朱基根本仲踢得
係大豪唔得姐

若能符合港超聯牌照申請資格，亦會酌情予新球會空降港超。

搏12碼 射空門飛機 入波
組織
1打11咁滯

佢抽筋個幕好心up

佢對傑志份外出刀

南華近三季各項本地賽「戰績」

16/17球季
聯賽第4
高級組銀牌八強
菁英盃八強
足總盃亞軍

15/16球季
聯賽第3
高級組銀牌四強
菁英盃亞軍
聯賽盃亞軍
足總盃八強

14/15球季
聯賽第4
高級組銀牌四強
聯賽盃亞軍
足總盃四強

多謝你先
但見唔到我
岩岩sd左個msg去南華個fb問

班費同頭二一樣

四亞
三次輸比傑志
一次輸比飛馬

朱兆基表示，年輕球員尚未適應效力大球會，這點需要正視，如沒有足夠能力便會被淘汰。

今季四場決賽
暫時最高質係今日呢場
南華谷道氣上黎係唔講得笑
如果場場都踢到咁，香港球市一早有救

油渣out

理文

我諗講緊理文

經過今日 應該以後都會咁

我要妹妹

要改口啦 南華邊係大球會

預計下年：

肯定有：
傑志 東方 南區 南華 元朗 大埔 飛馬 流浪

如無意外：
理文 晨曦

=10隊

老是常出現：
畜力

有機會？：
港菁 港會 黃大仙

岩岩搵到個咁既

妹妹幾靚

有無巴打知play off四強係20號同21號幾點？

麻麻地好睇 老老豆豆

low quality

咩叫畀叫時間走

任由時間流逝

幾時有個錯覺覺得港超唔係垃圾波

no,垃垃jpg

兩日都開15:00

有依10隊好夠啦

得呢10隊
標準隊場場比人屠都似

究竟CEO咩料，咁想要12隊

身材 好大

每月最有價值球員

八月及九月: 高美斯(南華)
十月: 李康廉(東方)
十一月: 高美斯(南華)
十二月: 林嘉緯(傑志)
一月: 謝德謙(南區)
二月: 伊達(大埔)
三月: 白鶴(東方)
四月: 辛袓(傑志)
五月: 辛袓(傑志)

屌你考古

富力下季會簽咩本地兵
我國留，之後係咪簽左3個自由人

妹祖又然

鳳凰計劃

今日零舍多人著日職衫入場
單係我川已經見到4個

每達成一項條件有bonus?

今日坐龍門口面
個師奶同班東迷好煩

做唔到當佢失職呱

「朱Sir」透露已為來季組軍，當中今季於本地賽共轟入24球的辛祖與季中加盟的華杜斯即將約滿，但「朱Sir」有信心來年的亞冠盃分組賽資格，可打動二人留隊，至於傳聞中的和富大埔中鋒盧卡斯，則仍在斟介中，「適當時候會公布」。

坐你上面

臨完場仲以為火燭
跟著我後面有個上左年記嘅呀伯話
好出奇咩 以前大戰輸左就燒報紙啦

派路域：Never give up!!!Today is hard,tomorrow will be worse,but after tomorrow will be sunsine!!!
⚽️🙏❤️🇷🇸

唉今場真係博盡球員唔好氣餒

件件嘅大致組軍完成=首席射手同最有卡士外援約滿未續約

冇乜好增啦，班本地兵已經冇乜得踼，再增點踼

盧卡斯啱傑志用？

先唔講岩唔岩用 如果真祖留低既話我唔覺得盧卡斯會有得踢 無理由用佢打亞冠啦

我覺得銀牌高質D ，外援又要搏表現踢亞冠，本身兩隊波又高質

享受訓練

繼續救多啲

抵今日全部南迷屌你
我都無屌你

黎到好快冇得踢

有亞冠，有機會打正選同等退休個班都應該會留低

港超"反西方"聯合軍通告（3）

雖然西方赢唔到聯賽冠軍
但係我地絕對唔可以鬆懈
嚟緊的季後附加賽
將會決定邊一隊可以代表香港參加亞冠外圍賽
為咗杜絕西方任何出賣香港的機會
我地要團結一致係季後附加賽支持西方的對手

20/5季後附加賽將由西方對南華
大家記得要入場
要盡一切力量去令到西方輸波
總之一見西方掂波就噓就屌
見到南華掂波就打氣加掌聲
唔好再俾機會西方出賣香港人

隊內練習賽德乙水平

唔明

沈國強成季出得4場

我覺得盧卡斯未必係踢亞冠，可能做港超專員，始終無接應尻斬既前鋒
反正有一個 quota 比一個外援做港超專員

建議伍爹哋盡收兵器
高美斯 小明
中國回流兵掃埋

盧卡斯同馬高斯有咩分別

av都出得少啦 細佬

真祖會唔會諗外流

為亞冠理想就高凡法佬，岩用其實都係得佢兩個，積斯利係唔知波底踢唔踢到傑志

外援係諗金東進留唔留，咁老大傷，我驚好唔翻

我覺得盧卡斯好似撞得 D

下季真係收返佐迪（都唔計安基斯）
而艾力士再操返起
邊有位畀盧卡斯

簽黎擺同唔比其他隊簽咋嘛

如果一定要有12隊，最好取消預備組比賽，
水平低下
預備組球員加入港超其中一隊

華杜斯會唔會好似當年畢特咁 出年打亞冠先返黎助拳

正常
拎咗個大奬
盃仔唔太在意

留辛祖重要過盧卡斯幾百倍啦屌

積斯利仲會留係中超4年

咁高薪 又唔當外援 有得踢揀留耐d啦

兩個都要留，係港超要諗破大巴

係唔知中超外借點計，借完回歸應該唔計外援?

辛祖除左傑志同東南亞都冇得揀啦，九成又好似以前咁跳舞搏加人工

返中甲了

拎咗個大奬
盃仔自然無咁緊張

返印度炒幾個月散先？

應該唔會外借，仲入到中超大名單
諗下基藍馬

印超超高人工

好明顯啦

佢同羅素本質都無乜大分別 wo

造勢:入主天光隊

有路數俾我都會咁做 踢得耐香港波都冇癮

上次根本係港超聯合軍打氣

佢香港隊踢好啲就得

可能無得睇佢對熱刺
原本想睇下佢對強隊會唔會迫到佢爆seed打出高水平

星期六會唔會聯合軍再現
南迷繼續企今日個區
其他反東及花生友坐鎮界限街
實行兩面夾擊

慶祝打皺皇者南

錬鈁一出黎熱身就噓爆
名副其實當大陸隊咁看待

今次東方贏唔贏都無所謂，反正都係踢兩場
當佢踢到爆哂 seed 第二場又係作客，都唔會有得點賣港

我會

立即FF傑志亞冠陣

辛祖
Av 鬼
費7 華杜斯 黃洋 唐文
法圖斯/李志豪 艾里奧 金奉珍
鵬

費七中文

夢遺了

孖指今年成季都冇踢過 下年會唔會唔踢波

東迷入場做乜柒

如果我post 膠鵬相，內文屌佢垃圾
F7會唔會like?

費七鳩like姐

衝乜撚 捧盃就衝咩

Try and tag F7

好彩我個 comment 無乜野

諗起你地講嗰個852 東方元朗黃大仙港會都見過佢打氣

有睇今季大埔
就知盧卡斯經常可以慿身形撞㪚對手防線，係禁區內製造混亂

唔知以為傑志踢佛山出局

當人地無限資金咩

收音個比例應該係波佬嗰邊最大聲
睇返東傑重播 唔講以為東方大聲過傑志

講到東方D 錢好乾淨咁

伍daddy decrypt 亞冠盃

九巴元朗 噓噓噓 係咪佢有份引入

建議5pics用間it公司搞wanna cry 收錢答問題
20蚊一題
下年班費double

傑ff陣
鵬
bong helio 法叔
志堅 黃洋 華度斯 f7
Av sandro 高凡/alex

又唔好唔屌 入場係屌黎屌去先好玩既(個人認為)

波台痴線佬又有多張

source: 波台痴線佬telegram

南華

唉，2-0了，唔睇去打機好過

大陸資金乾淨?笑死人咩

無問題 比你贏 比你贏

傑志龍門訓練大法

踢緊中超 不了
返黎淨係得6場亞冠係高水平比賽

下季完約

好似白雀咁 續約就唔當非外援？

Part time南迷

呢個真 之前對其他國家都唔會咁

有次同佢坐地鐵走，我問佢真係知d post講乜
佢話有得翻譯嘛

賭業

今日新足主入場睇南華比賽，附加賽可能都會入，球妟要醒定d

Who

3421唔會用高凡alex打攻中啦

依類球員好正 好敬業

呢張正

法國每次係傑志FB寫"Sandro👍"或者"Sandro❤️"
辛祖都會即係俾like

上季

佢有入場？

我d fd生日sandro次次12點05分內講hbd

唔講以為係朱蛇個女

其他南迷屌9你老細
我都無屌
只屌狗志

今日入場人數
係最近九次足總盃決賽最多人入場的一次

係莫耀強/貝老就好笑

有資格做連登痴線佬

貝老搞波都算正正常常

Mk聰講完又走左去

晨曦今季以「全華班」先贏得初級組足總盃，繼而再於聯賽封王，主帥劉志強賽後歸功於全體球員，並感謝班主的支持。至於來季會否升上港超，「劉強」謂一切留待會方決定，有消息會盡快讓球迷們知道。

貝老都好
起碼佢對班球員唔差
又肯養鬼

已執柒
連狗

晨曦啲人腳唔掂，要大執

油渣大搞

聰頭牛榮喇叭泉需要工作

香港波最好氣氛一定係南華

18年完約無中超踢

好老闆，自由度又大，好似話有啲球員冇踼佢隊波都繼續租屋俾佢地

卓卓

卓卓做防守教練is ok

支持入場互屌

袁振昇都簽埋比大埔
全隊得番馬生一個有睇頭
而家起碼要係tvb簽番michael仔先夠照

之前阿傑咪係

好快頒獎
足球先生係？

灰熊肯唔肯留呢唔知

仆街
我個ALBUM呀屌

而家貝老重會帶公民班友入馬場威威

我啲圖啊！！！連狗食撚屎

仆你個臭街我d膠鵬gif冇撚晒

召喚迪基圖巴打

Sandro

whopm me la mk chung

中國輝 拍拍拍

廣告費就你袋
Up啲流量就人地食哂

如果公民仲係港超
靠入籍兵法圖斯，艾里奧，保連奴，辛祖
加多4個高貿外援
守門員用謝德謙
應該已經稱霸港超

費蘭度

教練都可以剪到精華

莫非係

Bigmac老友paniz yip?

2:12
d語氣係咪覺得自己好撚型

東迷好多道德撚 成日叫人唔好噓唔好屌
好似南華咁係咁屌人先爽

人囉，囉，囉，囉，囉，囉，囉，囉！

成個智障咁

上次作客日本好似就係呢件智障帶BEAT同叫人唔好BIBU自己又嗌ST JOHN

東方黃會長個班成日講

人囉心囉精神囉香港勁揪囉

fuck you referee

有人話南華走甩2張紅牌呀

南傑友好

今日好多中立/擁南阿伯坐界限街

問問master joe件衫咩事

東方囉，狗志囉，無亞冠囉，扺撚死囉

拉衫都要紅牌架

但係我聽到個 "屌你老母" lur 埋一舊

其實今日球證好大問題咩
現場感覺好多判罰都好正路

好大問題WOR

例如呢?

hi到吓就吹

你話跌下就吹，呢個港超不嬲都係咁

大家都掂下就吹都無乜問題

省港杯吹到

聽到屌你老母 跟住唔知係伍健定傑志

好正路既香港球證表現

下下掂到就吹停 會令場波唔好睇
出到去未必掂下／舉手就吹 希望球員出到去唔好習慣香港呢套
特別某隊

你地講到好似有咩重大判決咁

估唔到華杜斯反而中意香港同球迷咁親近

今日同佢傾過計 又影埋相 好多人叫「stay!」

臨尾直頭係走火入魔

嗰個並非甚麼南迷阿姐，而係我地大西北嘅人，著住件蒙通聯波衫，走去界限街嗰邊搵個傑迷挑機，叫人交番件波衫俾大埔球迷

外國好多係每區都有保安咁滯
又唔似旺角場咁d人行到落黎
所以佢應該少見d人80分鐘圍喺度

btw係咪有interview?
俾條link黎ok?

支那01

元朗呀姐走去幫南華球迷去傑迷區拎返件大埔波衫？

出到聲要續約
識做啦

可能要over $300000一個月

蘋果日報
2017年05月08日
消息人士稱，足總上周舉行港職聯會議，港甲冠、亞軍晨曦及黃大仙也有代表列席

港菁傳到似層層，如果港會、理文都浸埋咪15隊，是咪痴撚咗

國腳級球員用表演去爭取續約 唔係睇唔起香港波 真係好專業

禾今年就100個4個月，下年⋯⋯
18
25
20
22
deal

狄恩有暗示？

永續油渣？

fm上身

等緊新老細

入場前有見到個蒙通聯阿姐，
個時仲同班傑迷有講有笑 ga wo

下季要印佢

大愛呀姐 係有講有笑

如果佢留，我都會印佢，佢係中場表現真係好高班，比當年畢特更高質

BTW，我今日終於買到啦

幾錢
仲係五百幾?

今日見到得xs 點撚樣着

應該PR黎姐

同佢唔係好熟

當nike pro

應該係等新老闆先知自己有無得留

雖然足總有最後決定權力
但落咗份rule度嘅最高隊數係12隊

根據C.3嘅寫法，除咗今屆港超頭10隊之外，另外2隊嘅參賽優先次序係
晨曦 > 黃大仙 > 港會 > 其他甲組球隊 > 理文/其他本地球隊 > 外地球隊

着狗志喇你

狄恩教到咁廢，下季點會留
戰術用人廢到

都最後foul理文留富力

最尾5分鐘吹得好離譜wor
南華掂下傑志啲人就即吹
佢醒呀，最尾先發功
由頭發到尾咪會比人話黑哨

佢想留都唔出奇嘅
香港始終咩都方便
傑志我諗又會幫佢打點哂一切
佢黎就專心踢波 球迷又鍾意佢
除非有更高水平嘅歐洲球隊簽佢如果唔係都留得喇

傑志兩大門神王振鵬及郭劍橋，前者無論在亞洲賽或聯賽總是穩佔正選，「盃賽專員」郭劍橋只能把握「阿鵬」受傷或是盃賽，才能正選上陣。但從「阿橋」在足總盃決賽、以至其他賽事的演出，不難發現這位30歲門將同樣極具實力，他放棄到其他球隊、佔得正選的機會，全因希望回報在他低潮時扶一把的傑志，更希望與好拍檔王振鵬「繼續一起守住傑志大門」。

郭劍橋在足總盃決賽救出不少險球，其中下半場電光火石間撲出陳偉豪頭槌，更是球隊奪冠關鍵，以其能力，要在其他港超球隊站穩正選不成問題，「阿橋」至今仍持續收到來自其他球會的邀約，卻堅持留在「藍鳥」任二號門將，全因希望回報傑志的知遇之恩：「加盟傑志前我的上陣機會不多，那時我仍是國援，許多對我有興趣的球隊都希望多等半年，待我成為本地球員後再簽入，但當時朱Sir（傑志教練朱志光）卻直接叫我到傑志幫忙。踢波的話，錢和名譽重要，但我最低潮、沒人幫我時，就是傑志給我機會，這份人情味，令我必需回報他們。」他聳聳肩，續道：「雖然（上陣機會較少）有點可惜，但我就是這樣的人，不會因此就要離隊。」

「阿橋」跟「阿鵬」既是隊友，亦是好友，他笑言兩人的關係十分微妙：「我跟阿鵬之間存在競爭，但我們也是好朋友，龍門教練（羅拔圖）常說，若我跟阿鵬其中一個走了，另一個一定會沒那麼集中。若我打得好，阿鵬會有壓力，反之亦然。」未來日子，「阿橋」只希望可繼續跟「阿鵬」合作，守護傑志最後一關：「最重要的，是我跟阿鵬一起守好傑志大門！下季踢亞冠，希望全隊都會有進步，我們要一起為港增光！」

22?

Cambridge呢期幾fit
好J過膠鵬

有季前入會張 $50 coupon ，所以都係$599，最緊要係印字係我最想要既金奉珍

其實我開波前有留過言同大家講
pop up store 個度今日仲有2件大碼，
平時歐洲球會波衫著開中碼一定岩著

差唔多人工點都揀香港好過印度啦 就算水平差d有乜所謂

仲有冇多幾件大碼

哩個三十幾嘅前國腳好鐘意番鄉下落班嫁嘛

咖哩D人工應該唔止差唔多咁簡易

印度基本設施唔足夠
香港好在落街咩都有哂
同埋飲食選擇多 唔洗食死一樣嘢

印超3個月一季
好多球星

所以家陣要球迷叫佢stay先可能打動到佢

錢問題一切

華道士

我朗冇左個好選擇

得xs

好想睇東方踢足兩場附加賽射埋十二碼先確定無緣下季亞冠外圍賽

作客着M碼都飛左個肚腩出黎

我見到 不過今日入唔到場

想睇河內大炒

香港隊果年我著M碼 好fit

下年亞冠果件 我都想印佢

30歲係門將當打之年
佢肯過我朗就好

決定下年先買波衫
今季中間先開始睇港超 打河內之後先真正送傑
（南區1:0個場我仲係路人甲緊）

下年當係個新開始吧

c.2咁寫喎
賽事參賽隊伍數目由香港足球總會決定，2016-17 球季的最高參賽隊伍數目將不超過 十二隊。

英文版c.2仲要打錯做2015-16 Season

得罪講句
rule呢d野年年都改得

ceo講明今年 12隊

朱手機靜啲應該起碼多幾十人

大佬查理阿當型防中

大南華扯旗 小狗志不舉

屌應該置頂啦

#2 港隊、港超、外流球員資料庫2.0 咪有囉

佢同大豪基本上有波就斬 仲要冇準

仆街

好似見到自己
估唔到冇特登搵Vadócz影都有人影到我

條肥鳩之後仲喺門口踱嚟踱去唔走

正常 大佬最多肉

如果跟c.3揸正嚟做又係都要12隊，天光、大廟是但一隊唔玩就又要睇港會

今日都搶左費7幾球波 算係咁
只係啲長傳好鳩

法國朱sir成日係球員低潮時出手相助

仲有去第二隊波隨時散班失業，係傑志穩定好多

屌西方屌足240分鐘

球員球迷都有

傑志歡迎你

道士

真係猛料

今日我都有嗌Vadócz stay
佢仲比左個 我

唔歡迎我

今日先第一日入場睇傑
其他時間都係屋企嘆冷氣睇東網

btw 打氣區是咪有著傑衫就坐得
見你地好似識哂好熟唔係好敢行過去一齊嗌

唔洗怕，你去多2次就會熟

俊立

但個樣cool撚到唔想理球迷咁

我朗十二碼11:10贏波，門仔絕殺

如果港會肯搞全職／有人入主港會就好，始終有自己球場

只要支持傑志就可以入傑志打氣區
當然肯出聲打氣同著傑志衫就更好

利申：普通傑迷一個，唔係打氣團成員

然後門仔打亞冠

係 完全唔match

近年南華難見o既氣勢！

章俊立
利申9up 章ching真人高大威猛靚仔有型食女無數見到之後立即自卑

迫不及待好想玩玩了

可能性應該低過梁狗志俾雷劈死
而且就算入主都唔會入港會啦

牛榮踢到入院

有用德文同佢傾幾句
佢話應該要唞幾星期

風火輪下一步就係橋表現神勇搶到正選後派大膠，然後鵬復任永續正選

其實之前俊立都無入傑志打氣區
佢通常一個人係29區亂嗌
自從早兩季藍浪打氣團係FB鼓勵傑迷可以入去28區一齊打氣之後
俊立便長駐28區第一二排了

冇得對son

新足主無契仔，唔洗用D中堅打閘，希望佢到時識排返個正常陣

膠鵬痴線嫁 -> 膠鵬又神救wor -> 膠鵬好勁呀 -> ......

同三腳門仔果陣一撚樣

好想睇下佢對熱刺，可唔可以迫到佢出返d潛力出黎

據朱版主以前所講，佢唔係將軍澳主場年代已經俾痕仔屌9唔跟beat亂嗌咩

話曬都全亞洲歷史最悠久嘅球會

係，同上年一樣，季後賽冠軍主場打越南冠軍，過到就一星期後作客南泡季軍或第四名

Das Herz der niedrigsten Gesamt gibt es traurig
Disturbed junge wachsende Repression Jahren der Stille würdig des Gedenkens

民主黨又賣香港

係咪又send一大篇文

金奉珍的穩建演出令他成為4名「最佳後衞」熱門人選之一，他對於有望獲獎固然感興奮，但他在足總盃決賽結束後當晚，已即時返回南韓，未能出席頒獎禮，全因其父親病重。

之前賀歲盃傑志應該有心搵高美斯 利馬 希堅奴過檔 高美斯因為有蒙通聯先踢一場 佢唔中意傑志

會不會是這樣呀? 我朗唯1前鋒都唔放過

唔去會唔會拎唔到

咪又係班有錢佬踢下衛生波

jb又含

好大陣燸味

仲爆冷過 香港攞世界盃

唔係唔鐘意，只係佢覺得南華呢d百年老店係世上少有，所以更有意義

華度斯係咁話we will see

足總唔肯搞假鬼係咪想比條路永續港會

以往有外援冇去都有

突發 傑志正式登陸英超廣告版

偷 呃 拐 騙
齊晒！

朱基
唔該所有本地年青球員學下人地職業態度

久唔久就有幫自己出頭話人出晒假鬼
點會肯自己努力爭個位返黎

唔會

加滕跟本就係朱基2號

高汁

放心

諗起經典片段
南華甲一女球迷訪問
南華? 勁囉 無得輸㗎喎 無得輸 無得輸

佢睇開摔角照計唔會咁弱智

俊立係咁追住佢嗌續約 希望冇嚇親佢

我都見到 個紅毛男人著南華 個小朋友著傑志

用中文同佢講?

講中文？

係

9527，我棄功

呢排好多人棄功

1001

我怕走火入魔

神功大成會點?

我差d走左懸崖勒馬

落去睇神功戲

伍件大暴走

我去到得返KY亞冠版同普通XS

咁對有錢鬼佬生活嚟講香港算數一數二
同埋啲球迷都對佢好熱情 感覺佢都幾受落

KY亞冠版都殺啦

而家咪又係嗌黑哨
不過最尾幾分鐘佢已經亂晒 真係犯規就唔吹